[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

我哋呢一個偉大嘅香港家國真係好撚靚
我哋真係好撚鍾意香港呀屌
我哋唔係想走，而係呢個地方入面嘅畜生同屎忽鬼迫我哋冇得揀要離鄉別井
但到最後人必有一死 ， 任何形式嘅強權必然會面對佢終結嘅一日，而我哋必然會成為歷史的勝利者，並將我哋嘅鬥志傳承畀我哋嘅子子孫孫直到永遠

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

source:

ありがとうございます

push 1

push 2

push 3

push 4

一早已知 赤納粹 信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

push ah

push 5

push 6

thx，我會寫 part 3 收班放負撚皮！

push 7

push 8

push 9

push 10

順便可以加插一下美國外傳篇

我未諗到點寫，想再寫下 Trump 同英國個兩份印太策略
同埋寫埋手足離開可以點破壞經濟 BNO = 和你飛 5.0

順便寫下香港呢一種困局會有乜嘢荒唐事發生

果D留返 恆屍 巴打寫

咁就睇下點 分分鐘會好似之前嗰套漫畫連載咁會變成事實都唔頂

大佬

安心出行 = 健康碼+監控
香港火神山/隔離營 = 集中營
黑警 = 黨衛軍
保安局 = 地方軍閥
柒婆 = 殖民地都督
入境處武裝化 = 東德, 北韓
禁 MPF 走 = 1950上海

其實齊晒啦

唔好忘記國民教育斬件滲透到去教育體系入面
香港媒體徹底俄羅斯化 同一口徑抹黑反對聲音
經濟封鎖黃店 杜絕黃色經濟圈商業發展
架空民意代表權力 顛倒民政政策

其實國安法係非法侵略/同政變黎。。。唔明點解唔發大黎講

更加唔洗講佢咁樣做就係追殺所有對中共睇唔順眼嘅海外人士

幫推

我覺得佢地寫國安法果陣無諗呢樣野，但痴線極左思維寫左落去

推

thx ching

長夜再黑，黎明都會嚟！

冇諗過都可以搵得返膠登嗰張gif圖

只可惜我哋香港人自己未必咁多耐性面對而家比左膠操控嘅美國

仲要係喺1月26日香港開埠日post
ありがとうございます

推～

push